覺唔覺得連登CC台當正自己係大台咁好撚on9

明明只係同溫層打飛機

CC台真係豬隊友
初初屌勇武騎劫和平示威
擲下磚放下飛擲下汽油彈就話係會失民意
捉住幾個畫面係咁話義士係鬼
有文宣唔去做係度玩法術 探靈
做偵探查案吹足十幾個post都唔厭
遊行又唔浦頭係度做軍師
坐係冷氣房叫前線點點點係度指點江山
叫佢落場同前線講又起哂鋼哩樣果樣
裝修又屌話畫面唔靚
靠你班cc台傻閪真係玩撚完

黑白是良知(唔計加泰)

你叫人點駁

連登又好高登又好 時事台質素都係咁撚低

連登從來都唔係主流 果啲人淨係睇連登咪當左依到講咩都岩 其實依到只要控制到幾百個ac就可以控制個風向

佢地會話 5毛/sir/拉/冷處理 當駁左
柒咁多獲都唔識吸取下教訓

樓主準備比人屈毛引戰狗分化撚

美國旗一開始都話係鬼啦

Yup

仲有一毛 三毛 block on9

明明只係其中一個媒介 但cc台賤種成日以為自己係pioneer

而家出哂黎領功啦

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

當初6月讚連登班中坑都見到佢哋幾戇鳩了

6月OK
7月開始根本冇咩人聽CC台支笛
同出面個風向都唔撚同

衝立法會之前爆鐵閘喺度狂屌
入左去就即刻打晒飛機

正常人都費事睬佢哋

樓主俾cc台 block得7788
睇到依個post嘅得波台同p牌仔

有冇手足一齊去cc台玩膠玩到冇人上cc台

唔係掛

cc台

佢哋啲post仲on9過波台膠post

咁似民建聯

成功爭取<<香港人權與民主法案>>

本質上係一樣
都係咁無恥

兒登

早幾日都出黎打J話香港輸出革命
而家又出黎割

cc台啲人無咩獨立思考 好易帶

顧掂自己先

唔撚聽所羅門就係鬼

好撚彩前線十個有八個都已經覺得CC台on9，唔係嘅話應該星期日個個都聽撚咗嗰個咩紫青巴唔帶gear狂食煙

若果始Cc台果班掌權

我唸香港陸沈，仲衰撚過給中共統治

佢地仲獨裁過共產黨，6前前仲講緊要驅逐南亞人

覺

駁吾刀

奶咗cc台咁多次野之後，應該正常都會覺得佢地係on9

遊行日cctai啲人喺01翻緊工工

遊行當日望下cctai
牛鬼蛇神群魔亂舞咁撚樣

波台玩膠同真心，我識分
但cc台個d，真心唔知係扮弱智定真心弱智

樓主唔敢去cc台開post

聽cctai班冷氣國師講嘅話
場運動一早收皮啦

有event果日淨係睇TG是常識吧

你見佢地遊行集會時間都係咁上連登就知冷氣軍師來
根本理都唔洗理

其實我開過幾次
班撚屌一野撻埋黎話你分化五毛

是

邊有咁多外國撚啊